Задание 4. Создание списка записей

Skill list: javascript, jquery, html, css

1. Склонировать репозиторий https://github.com/dunice-afonchenko/dunice-study-task4

2. С помощью JavaScript и jQuery решить следующую задачу:

В текстовое поле вводится строка. При нажатии на кнопку "Do it!", введенная строка строка должна отображаться в списке "Результаты" в виде нумерованного списка. Вводимая строка должна быть длиной не более 50 символов. В случае превышения данного лимита, должно появиться соответствующее предупреждение.

3. Результат залить на GitHub.


